黃偉民易經講堂 央視停播NBA 禁蒙面法滅絕香港六成年輕人 習近平惕禍起蕭牆 香港淪中共內鬥戰場

黃偉民易經講堂

央視停播NBA
禁蒙面法滅絕香港六成年輕人
習近平惕禍起蕭牆
香港淪中共內鬥戰場
微子篇第十八
20191008

黃偉民易經講堂

Published on Oct 8, 2019

央視停播NBA，大陸網民支持911，北京意圖用經濟手段威脅全世界。禍起蕭牆，中共領袖的敵人是黨內同志兄弟，香港淪為中共內鬥戰場。林鄭用櫳底殖民地惡法《緊急法令》，繞過立法會，不獨為禁止蒙面吧？然後呢？有聲音建議港人應邀請解放軍入境「平定」三萬黑警，解散林鄭政府，讓北京和港人更接近。林鄭鋪排以《禁蒙面法》加三萬警力，意圖滅絕香港年輕一代。天安門閱兵典禮，江澤民病骨支離；胡錦濤滿臉愁苦；習近平寂寞孤獨。

（完整文字版將會在節目後上載至易經講堂網頁）

#停播NBA #禁蒙面法 #禍起蕭牆 #中共內鬥 #緊急法 #香港 #送中 #逃犯條例 #壽終正寢 #玉石俱焚 #粉身碎骨
==========

如若你喜歡「易經講堂」節目，覺得內容有益世道人心，希望你能繼續收看、讚好、「訂閱及推介」易經講堂YouTube頻道，集腋可以成裘，謝謝支持與鼓勵。

易經講堂有限公司
香港上環郵政局郵政信箱33249號

I Ching Consultancy Limited
Sheung Wan Post Office P.O. Box 33249, 1/F West Exchange Tower, 322-324 Des Voeux Road Central, Sheung Wan, Hong Kong

網頁 Website:
電郵 Gmail: IChingConsultancyLtd
==========

Wong Wai Man
2019年10月8日 星期二下午5：00

黃偉民易經講堂 央視停播NBA 禁蒙面法滅絕香港六成年輕人 習近平惕禍起蕭牆 香港淪中共內鬥戰場 微子篇第十八

請贊助、收看、訂閱、讚好「易經講堂」，感謝支持。